mk妹借人錢唔還走去做拳手又落仔

最後話上法庭

乜撚野都擺上連登

放上黎食下花生

當故睇都ok
But too long didntnread

條仔唔要彈比我養